最近情緒病覆發 好想死

先係分手 後來身體健康問題 之後香港又變到咁 而家精神病又覆發
好無力 生存好無意義

本身有恐慌症 每出黎遊行集會都好驚 比自己好大壓力
加油啊！ 你唔係自己一個嫁

認真，
我都失戀，香港發生咁多事，屋企深藍
我都有d抑鬱症返發
唯有將個重心，注意力放返係自己度
學習重新愛自己，照顧自己，同自己相處
做下運動，
日日抽時間放低手機做下其他野
我知呢d野講就易，但唔係無可能既事
加油呀巴打

你知道你身邊係有人陪住你的

我都有 身邊都有兩個朋友因為而家香港咁又開始有抑鬱 每日限制自己睇新聞同上連登既時間 會好d 架

一齊加油！ 成功在望！

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》